究竟JJ掂到廁所板會唔會感染性病

會

下世小心啲

收皮啦死雞蟲
屌過3條女咁多
啲女畀你食晒啦

皮膚病機會大d

你仲未答啊 我地個bb點啊
都叫你帶套ga la

下世會小心啲架啦

冇叫過雞

碌鳩生濕疹

肩狗唔帶套

好老實同你講：會！

會
仲有 廁所水接觸到傷害都有機會感染食肉菌

屎忽損左都會中招？

唔想病毒擴散全身，快啲切J

除非廁所板上有足夠量嘅病毒
再加上樓主要係今磨 就有機

點解會屌到3條女咁多

怕痛

即係掂到唔會有事？

勁 羨慕

去廁所好危險

下世唔敢去廁所了

唔好撚我啦

係 所以唔到最後一刻都唔好去 學習下盡忍

唔會 成日磨都冇事
但係好似其他人去磨返同一個就會有事
個人抵抗力問題

真心 我0

唔好玩啦 唔信你少過我

講到我好隨便咁-.-

死更, 叫定黑車

揀定棺材先

影條J嚟睇睇先

上次唔小心座坐廁個陣掂到地，驚左幾個月

下次去廁所冇帶手就用個口擔住先丫，掂落地，一陣個地下感染到性病邊個帶佢去睇醫生

Gay基機

會，其中人都會掂到
但會中埋食肉菌

樓主rip

Sorry Mr.疹 聽朝3點準時覆診

有咩想做就去做

10

成條無埋